再無將來既連登毒撚

學歷又非專業，多數又係ive仔

畢業人工有15000已經叫好叻

開始返工時都可能有小小熱誠

但你發覺OT無錢比

老細好似你債主咁

吸盡你每一分每一刻工作能力

唔緊要

有糧出有錢使

但係每月扣晒衣食住行家用又剩幾多？

你好厭倦生活嗎？

仲有排挨

六十五歲先可以退休

都未諗退休後有無錢使

出面返工有老細

屋企又有廢老債主問你攞錢

人生究竟為左乜？

等死

死之前有排你挨

日日受苦

呢樣真

窮人係有錢人養既牛